岡本妹下海未

//黃可盈 岡本女神之後

除了接受不到另一半不懂用安全套，性感可人兒黃可盈Flavia，現在已經向演藝人生全力進發。她，不止是岡本女神。//

入嚟睇佢下海

正呀喂

Esquire本書攝影師一流

d女女經常可以影到高一個level

岡本妹d相仲正過之前自己本寫真

醜樣又冇波冇屎忽都叫女神

有d似魔介隻野

this one?

中女樣

有啲似高海寧

個樣麻麻，對波又細，邊忽女神

起碼好過厚粉支那鷄

Let's play a game

高海寧年紀大順眼左